---
uuid:             97f4cc9e-1a03-4989-89cb-75460bf1106b
layout:           post
title:            电影：圣诞节恐怖故事
slug:             movies-a-chrismas-horrer-story
subtitle:         null
date:             '2015-11-08T10:45:36.000Z'
updated:          '2015-11-08T10:45:36.000Z'
author:           'Yvan Hom'
author_slug:      yvan
header_img:       null
status:           published
language:         en_US
meta_title:       null
meta_description: null
tags:
  - 3d-world
  - movies

---

现在胆子是越来越小了，看不得恐怖片，可是内心对恐怖刺激的渴望始终存在，于是又找了一个恐怖片看。

[豆瓣链接](http://movie.douban.com/subject/25911970/)。

恐怖电影嘛，一旦没了声音，便完全不恐怖了，所以有几处我直接取下耳机观看，于是看的便不是恐怖故事了，违背初衷啊。

电影很扯，问题是扯的还是 4 个故事，没多大关系的四个故事，然后还不断穿插，到最后也没联系起来，只能说是失败。

先是黑人夫妇带着儿子越过警告砍圣诞树，结果丢了儿子，被食人魔调包。唉，在恐怖片里不作死就不会死，看到警告什么的赶紧离开啊，大大咧咧地跨过去，作死啊。结果当然是男的死了，女的和儿子居然没死，难以置信，食人魔也会有仁慈？不如说是女的因为是被动跨过，属于被作死，所以导演放过她了。

第二个故事是作死小分队，青春期的学生。作死啊，这种诡异的凶杀现场，怎么能随便去呢。遇到鬼了吧。死了一个又一个了吧。

第三个故事是夫妻儿女四人，趁着圣诞节拜访 Aunt，结果小男孩又作死，唉，惹怪叔叔生气了，都被赶了出去，遇到怪兽，死了又死，亲情再温馨，挡不住死亡。最后倒是女孩子发飙，灭了怪兽，愤怒地她再化身怪首灭了 Aunt。

第四个故事居然是讲圣诞老人和小精灵的，小精灵染病，变成丧尸，看着圣诞老人开无双，一路砍杀直到结局，血淋淋，导演玩了把血腥。最后却是精神病人的到处屠杀。唉，前边没仔细看，都忘了圣诞老人是不是在公司里被压迫，所以才这么无双。这个故事最精彩。
